大J: 6月9日。上街吧

6月9日 維園見

This is our Home

我愛大丁

佢去唔去先？

大J呢排由地底泥升到上神枱 返身成功

大J

等睇你地收皮 咪話冇人提過你地
成班撚樣搞到達哥停播

之前好憎佢 但依家肯講真話 好欣賞佢

nope

去 去左E3

唔去

Subscribed

敢講真話
真Youtuber

屌你老母达子比下去

撐

日籍人叫人上街，自己就係美國不出席。精人出口，笨柒出門口。佢精過閪

你叫达哥打手點兜呀大J

精人出口

扮晒野抽達哥水 收皮啦

ho ball

大j>>>>>>达哥

大J已經同佢唔同等級,無得同嗰條7相提並論